拍咗2次拖 真係好想搵個又毒又7又冇朋友嘅毒撚拍拖

第一個貪靚仔 發現佢出軌 又成日俾女圍
第二個毒呀 冇女呀 但佢太多朋友 太重視佢啲fd 成日唔理我

我好痴身 成日好想痴住男朋友
毒撚冇朋友又有安全感 好啱我

me，a0，no friend啱你

留tg，大把連登毒撚會搵你

有個24小時痴住你 你就唔會鐘意

pmed

但我唔係19歲烏克蘭美女咁嘅款喎

我又毒又摺又冇朋友

我會好愛佢

毒撚好正

毒撚A0冇朋友 大埋你肥矮柒受唔受先

男朋友一定要有咁既特質

冇問題，我要嘅係正常女朋友

肥柒可以 矮就唔好 鍾意高

第一個男朋友明明同你一樣係gay
點解會怕比女圍

留tg 我地做個朋友

都可以唔對你好

你係gay就屈人係gay
雖然我波細姐 但我唔係男人

你又啱

same here;) 宜家追緊個

on9無聊 唔好係到比d假希望毒撚啦

又毒又悶又冇朋友但正常樣岩唔岩

毒撚都嫌你

跟住就嫌你悶架啦

波細我岩

Pmed
利申靚仔但毒

你老未 搵我啦

毒撚係毒到佢唔識點表達佢中意你
你會比佢激撚死 日日嘔幾桶血 然後好想打死佢
轉頭對住部電腦又會療如指掌，番工好撚醒目。
但對住你⋯⋯佢陣係識對唔住。

我預過一個。日日都想打死佢。 點解可能咁撚死蠢。

到你又搞笑又專一事事以女朋友為先
到時樓主就會嫌你樣衰嫌你窮 拖住你先但唔會po你上自己social media搵到好d既男仔就同人地fd先一邊flirt人一邊拖住你 到差唔多得手喇就88你條尾 失敗左都冇所謂 到時就係咁搵返你扮唔捨得你最愛係你 女人真係nothing to lose
話想搵毒撚做男朋友根本想玩9人感情

我冇朋友

通常都係咁 已經看破紅塵

希望毒撚可以主動啲 我成日做主動好辛苦

其實日日喺身邊就夠

痴撚線

我都好想痴住男朋友
依家就想攬住

毒撚唔識拍拖 好難比到安全感你

陪喺身邊就夠 唔使佢成日氹我

總有種人好鍾意講到自己好低要求
但又同過靚仔拍拖
然後從巴打身上獲取存在感同自我滿足有人想狗衝自己

對唔住呀我打緊機
唔好嬲啦

屌我中晒，仲要靚仔

Pm me

pm 我 明益你 我真係超級好盤

日日陪住 唔會覺得佢有時間出軌就好有安全感

其實算啦
要人夾人 價值觀 合眼緣依一切一切已經好難
你地上網識女仔 就算比你地識到可以發展到落去都小心D

相信有D毒撚唔係真係咁毒
可能性格仲幾可愛添
但毒撚好多都白紙 未必承受到愛情比你既反面
愛情唔係想像中咁美好 唔好咁相信愛情

如果佢保護唔到你呢 呢種安全感

俾哂你都得

ok我就係

靚仔通常多女

上網識人就好似抽獎咁
見面就好似拆禮物咁
搏對方係靚仔靚女

正 鐘意痴身女

做個朋友好冇

Pm我，plz

點為止保護唔到我

到時你又話悶架啦
利申：已看破紅塵做毒撚

揾我?

我唔係講緊樣
網上面好多撚屌 忘記唔到前度仲係咁FILRT人
唔比自己感情真空期 一個去一個黎 拍得耐又會枯燥乏味
好快依個NEXT又變下一個EX

呢位巴打好 feel

第一次你突然凌晨話想聽我講故事
我即刻起身開部電腦 搵故事講比你聽
由我唔識講故事 到我去書局買一系列童話仲要驚你悶 飾選一D我自己都有興趣既
你話第時結婚我賺錢 你負責訓覺 你連飯都唔煮
OK我學埋煲湯煮飯

你話唔想有任何一刻想同我分開
要我日日同你傾凌晨 OK我每朝早都要返學 你做廢青 我消耗我生命每日遲到冇精神 陪你傾到第二朝早你肯訓覺為止 你話唔收線係要一齊訓覺 到第二朝早都可以聽到我把聲好SWEET?

到有一日凌晨比我聽到你屋企有把陌生男人聲 人地仲要熟晒你手機擺係邊 仲幫你縫衫?
你老母 你仲呃我話你一訓醒佢就係到?佢冇你鎖匙你仲話佢飲醉左 爬窗入你屋企?你老母你係咪當我傻?

我毒我認 但我為左你 你話買咩唇膏 我由一開始一枝都唔熟識 到我而家知到咩色號打咩色號
咩叫YSL 咩叫 LANCOME 咩叫MAC 咩叫TOMFORD 我柒撚慒慒咁去專櫃唔理人地既目光去買比你 你話果小小錢我買唔起咩 如果我唔係真心氹你開心唔需要 仲話覺得我只係因為唔甘心而嬲?

呢個真
毒撚格比條女flirt兩flirt即刻落哂答
點知條女跟本就冇當你係一回事

屌你老母，靚仔連一個異性朋友都無

擺底就機會，唔擺機會一定係0，隨你地點講

收皮啦

咁我應該都係毒撚格

187男神 定165毒撚呀

又一個上黎釣狗公

你要求太高

講下感受姐 我冇放底tg喎

第二個仲搞笑
由每日打比我報行蹤有咩都同我分享
帶埋我去佢屋企 同佢屋企人食飯
日日都死入黃大仙 12點就搭尾班車返屋企
結果你搵左份寵物店既工 賺唔到錢之餘
仲要因為依份工 你唔理屋企人反對
係咁養乜撚野天竺鼠 貓 倉鼠 兔 成屋企都係一家9口咁制
你月入得9000 要我SUPPORT你 OK 一齊捱你唔聽勸
我以為用誠意同耐性可以打動你
你唔記得我生日 OK
你生日 我HANDMAKE一個比你 撲埋入迪士尼 買你最鍾意既勞蘇衫勞蘇公仔
仲要夾埋你個妹 約實你叫你係屋企同我打機 我自己PLAN好晒一到12點鐘就上你屋企
點知你放左我飛機 同你寵物店既同事 搞曖昧暪住我出去
我自己就ON99攬住個CAKE 上你屋企摸門釘 你阿媽問我點解對你咁好
我話鍾意係咁冇辦法
因為我糧尾 用埋最後既錢買禮物買蛋糕比你 冇諗過會見你唔到 我全身得八達通
又過左尾馬車時間 我死死地氣由黃大仙行返去秀茂坪行左3個鐘
比我見到你IG周圍同D FD興祝你知我嬲你同我講對唔住 你冇去補償

識朋友有咩要求毒就毒

哇屌你當呢度係咩 交友app啊？

其實你幾好仔 你要多謝佢改變咗你 以後帶眼識人 有時愛未必要付出金錢 牌子野都唔係啲咩 真係愛收到手工都開心

我邊有交友 分享下感受 人地放tg又關我事

勸大家網上交友要小心 同埋毒撚 唔識發脾氣 比女仔手摸下就面晒紅
唔識出賣人果D 以為世界上冇壞人果D千祈唔好拍拖
到最後你會不斷又一次 係出賣同背叛下成長
最後變到唔相信任何人

我想打死你呀！轉撚完珠未呀！你同d珠結婚啦！

絲打，有 等緊你啊 覆吓人好喎

唔識發脾氣 好想男朋友唔發脾氣

你係肥婆？

係咪你呀 咪覆緊你囉

頂 我無興趣而且都唔啱條件，我係識發皮氣既外向毒撚

脾氣*

外向 其他都可以接受

樣7受唔受

路過見你miss咗個巴，想做吓好心幫吓佢

小妹妹 相處唔係咁簡單嘅
你其實想要安全感 安全感其實係你好信任佢 同時你知道佢都好信任你
你內心空虛 就算佢24小時係你身邊你都會覺得孤單。
因為對方沒法供應你需要的心靈雞湯。
相方都有共嗚的緣份 不是人人都有機會遇到。
遇到又未必維持到。所以，讓自己的內心變得強大點吧。

認命

要點 ex出過軌有陰影

點解要喺度識女

家家有本難諗的經，等多陣del link

穴居型毒撚

咩意思

屌..樓主個標題都ON9 我唔信樓主唔知係連登開依D標題會引班毒撚留TG啦

不如樓主你自己講下 自己想得到D咩 想人係依個POST同你討論D咩

因為我係on9

偷食呢d真係性格。日日對住，佢要你比佢。佢都可以同朋友去叫雞當食下小菜。
只能說帶眼識人。
如果你唔信人，同時都無法令人信你。這是相對的。

感情沒有真相，只有你信同唔信。
思考下，再想想遇到下一個可以點珍惜對方同令對方更珍惜你。

利呻：我早排就係揀左唔信，但原來佢係好好架⋯⋯
有緣無份。

番工放工同必要應酬之外唔出街
打機都打到好似單機game咁

自已性格越黎越摺 永遠等人約 唔會自已約人
應該會孤獨終老既穴居人

唉 我已經好主動維繫關係 但都唔似拍拖 開頭以為佢毒撚唔識表達 但原來係淨係唔表達俾我睇

毒撚要打機，你都係冇得24小時癡住佢

其實樓主或多或少都想對愛情有番信心

奈何...而家個狀況 有一半係自已玩自已 信唔到人 所以同唔到人有穩定健康既關係
所以上黎開post

我以前都係咁

參加下活動囉 讀緊書就join so 番工就同同事聯誼下

佢打機 我喺佢身邊望佢打 我成日望住ex打都好開心

T
This?

你咁癡身 緊係啦 佢都唔驚你走 騎牛搵馬啦

內心強大的女人 自信同正能量由內發至外 你唔搵都大把埋身

到時係你嫌對方太癡身（佢太緊張你比人追走）

唔會無活動
我不嬲係活動搞手,要有幾多活動都可以
但發自內心咁毒

幾好阿,佛系人生

唔識拍拖 太冷淡又話我唔愛佢

學下學下就識架啦
個個都要學
不過當一個人好識拍拖個陣,佢就唔會好似當初咁咁鐘意一個人

唉 咁講好慘 唔拍拖應該會開心啲

準備訓，樓主㩒個掣其實無損失，真係想揾個會行動之得

係 只不過....當你D朋友個個都有拖拍...

歡迎樓主同我傾傾

之前個個真係又毒又柒又冇朋友
以為會好有安全感 結果佢成日打機唔理我
打機重要過所有嘢

識個朋友啦樓豬,我落街跑步鳥

唔識拍拖時的相愛是激情

識拍拖時的相愛是感情

激情最難忘，又最難維持。

話時話唔好意思請問點pm? 我新手

pm

見大家想交友
俾下希望各位先
之前分完手唔開心
又唔想令朋友擔心
就上連登留tg搵人傾下計
結果識咗依家個男朋友
極幸運地
識到個唔毒 又對我勁好嘅男朋友

但係無論巴定絲
係呢到都要帶眼識人
Tg留咗半日 50幾個加我
都有幾個想呃西屌
另外有大量巴打會極chur
希望大家唔好中伏

我冇tg

都好呀 好過輸俾啲女同兄弟

開番個囉，唔會有電話號碼外洩

你講啲野好啱呀

好好彩呀你！

唉講真一個毒撚又唔識氹你 出街又唔知去邊 你問心真係會鐘意咩

我真A0 有女朋友我都好痴身
冇朋友 電話長期冇人搵

其實愛我 俾到安全感我就乜都得

咩係有女朋友我都好痴身 姐係你有女朋友？？

有女朋友嘅話

講就叻 做就難

我真係會好痴身，想每一分每一秒都同女朋友一齊

我好主動除褲 你想我幫你除衫？

係男朋友嘅話又有咩所謂

毒撚邊會主動 你搞笑定點

咁毒撚係點

點解唔搵個又毒又靚仔又冇朋友既

有又冇所謂

你都唔了解毒撚 你話鍾意毒撚？

me

你都唔了解女人 你話鍾意女人？

Tg ok? Me 冇fd a0 會成日陪你

可惜我靚仔 要樓主失望了

太冇安全感啦

冇tg

咁有咩

無計 我呢種咁型既男人唔會停留係一個女人身上
留精 不留情

其實男人係咪真係對女人有性冇愛

符合哂
pm me

呢到大把 是但執件

對方7樓主真係ok?

仲要愛我包容到我架 唔係得把口

好有安全感

埋黎睇 埋黎簡 任你摸呀

不過我都係唔中意靚仔 覺得自己carry唔到

I’m ready im ready 邊到填表入伍

有無得格劍？

試過同靚仔拍拖 ig男神 真係不了 成日擔心佢俾女溝 成日鬧交

有愛自然有性
有性未必有愛
男女皆是

靚仔多異性fd 要同咁多女分享自己男朋友 不了

我寧願佢出下街 佢打機打到要我就返佢
晚晚兩點先肯陪我
最初我都係咁諗 最後佢話佢放工之後想打機先
話我唔體諒佢 大佬個時我日日要六點半起身
叫佢將次序調下就咁
呢種男人 不了

真

都係既 佢有啲過火

我佐佐型毒男 唔玩social media 冇乜女性朋友 靚仔

依家毒撚都有打手

我屌你老母

點先為止比到愛你

要讀撚 又要高 痴撚線

網上信呢d多數係on9

但係一見到靚仔又會好想溝？？

metoo

見到靚仔最多抱持欣賞態度 唔會想溝人

屌即係鐘意靚仔啦

Pm-ed

係呀 我愛毒撚

對我好 錫我

高既毒撚

係唔係處先
又搵好仔接收二手貨？

想搵有錢毒撚埋單咪直接講lor
臭雞

了解多左 信心亦都多左
安全感自然增加
講到尾 關係都係雙向嘅
人亦都冇完美
人亦都係自私
所以對自己好嘅永遠都係得自己

搵我做啦

其實樓主幾歲

18

你毒到連同女做朋友既資格都冇呀

俾個機會我？

18歲
拍多陣就會想要個靚仔有情趣 還年輕還年輕

試過同靚仔啦 不了

我男朋友就係又毒又柒又少朋友

但佢係工作狂..為事業用哂自己八成時間，而我只可以佔用佢一成時間
我覺得如果一個人又毒又柒又無朋友既話，佢平時一定會搵一樣野去kill time, 例如超熱愛打機，或者係工作狂，所以有可能到你同左佢一齊，你就會發現其實佢都唔係有好多時間可以俾到你

咪傻啦樓豬
冇朋友嘅毒撚你根本就連同佢做朋友嘅認識機會都冇

我又要 分d俾我

留名排隊
利申米7

你講完覺得你講得好啱

但應該好過佢用啲時間去陪兄弟 你諗下佢賺錢都係為咗你地既未來 咁諗有冇開心啲

要啲咩

額頭寫住靚女兩隻字

a0, 冇朋友

個個都話自己冇朋友

毒撚真係鍾意你 ，就會將所有時間俾晒你

毒撚唔代表佢專一又或者好男人

Agger
不過我搵左個無朋友既靚仔毒撚

原來得嗰18歲

入黎識朋友

我個個就係

係人都鍾意靚野/人架啦

建議d基佬可以入黎 依到好多巴打留左tg

我有fd話佢靚仔
佢話d人話佢似余文樂
雖然我唔覺

毒就唔會想成日有人搵，會驚左

毒撚都驚咗我

不了，留返啲時間打飛機好過

利申: 真毒撚

回緊

叫我？

到你同咗毒撚拍拖你就會嫌人悶唔識氹你俾驚喜你
帶出街見FD冇得威仲要俾人閒言閒語

Pm

on9 post都有十幾頁

搵我啦， 我樣樣中

處？

個個都話自己樣樣中

但你都要冇朋友喎, 你約朋友出街飲杯野或者食過飯, 條毒L 又會唔鐘意.

嗯

Tg 一日200條連登仔不是夢

收爹啦 死臭雞
成個POST都係嫌棄毒撚既態度 又想玩毒撚??

唔好咁啦 咁難得有人會鐘意我地呢d毒撚

我都唔想ga

幾時開始毒撚會多朋友

搵我呀

毒撚不知幾正

我ex係毒撚樣 俾佢呃咗

巴打要團結 唔好比D臭雞開POST講兩句就扯晒旗
D女人好撚古惑架

add me

懷疑我之前鍾意既肥仔就係俾你呢啲人講兩句就拒絕我

同是天涯倫落人 我地唔會話自己人架

毒就唔會多fd

話毒撚好正個啲 全部都係呃人架
淨係係到呃我地啲毒撚純潔既心
點解要呃我

我都係咁樣同自己講，咁諗會開心d

不過我本身都好似你咁諗，我身邊都不乏靚仔又多朋友既男性朋友，但試過曖味之後就覺得不了，太無安全感，日日提心吊膽驚有女溝佢...
之後識到而家呢個男朋友，初初佢追我果時，佢都花好多時間落我身上，覺得好有安全感，拍左拖之後佢花係我身上既時間愈黎愈少，而家發現佢根本係工作狂

可能係男人追到手就打回原形掛

坤哥

佢都叫毒 一睇樣知世界仔啦

樓上班真毒其實可以收皮
樓主講緊既柒係坤哥呢種
未到靚仔既順眼偽毒樣
唔係幅射樣矮柒毒

有咩方法可以contact你......

認真架...

我28仲a0
有家底 屋企做小生意 有樓收租
個名有樓
冇朋友 唔出街
成世未離開過香港
但性格悶

痴女

操你媽 毒撚好撚好呃？

真係正

你都係得把口講
同樓上啲人一樣話自己樣樣中

最鍾意毒撚

連登大把人岩你

好多偽毒

唔得 我怕痛

十個九個偽毒，次次街見人上連登，著到幾撚型，幾撚正，撚有毒樣睇咩

我都覺 成日撘地鐵都見到

用手指？好污糟

真正連登毒男係連留言都唔敢

呢到

見到個韓星咁樣上連登 屌出聽

粗唔粗先 我鍾意毒撚既性格 我唔睇樣架喎

怕怕羞羞咁好正

我驚我睇唔到佢

想問下龍尾排到邊

你鍾意玩sm

一個毒撚都冇

青頭白淨專一，有男朋友的感覺，喜歡整天為着女朋友轉

咁似啲ptbf

鍾意

堅真毒講你又唔信，次次暗戀人到最後都冇結果
最長果個6年

你唔會搵到

我都覺得係

無圖點討論啊

屌你老母

係呀 我係我男朋友隻私家雞

一定要聽你話架咩 雖然我係m姐

我又毒又靚仔

係咪處先

太癡身畀人飛 點睇

你想點

我都係咁 未拍曖昧已經太痴 俾人話煩

想做我男朋友？

可能我地啱傾呢

鬧啦鬧啦

車完要俾我繼續煩架喎

點毒法先

喺度傾

好啦好啦

咁唔洗溝通
不了

好想同樓主敦倫

係咪成日驚對方移情别戀啊？

絲打?

收皮啦你老母
遲下又話太痴身 你呢啲咁嘅人仆街食屎孤獨終老就啱

性格怕羞 只會係網絡上主動 現實超被動

係

我要男朋友痴身

我都係 成日千方百計撞佢pw 問佢pw 睇下佢揾過咩人 搞到好憎我

你呢？

毒撚太痴身咪又係比人飛話唔獨立又剩
我都想識個毒絲

毒撚先正呀 全世界只係得你一個

唔敢用啦我

唔走 要痴實你

痴女朋友 但其他方面獨立冇衝突

細力啲

知道

痴我啦

冇朋友但係拎曬d時間返工

會呷你份工醋

女都冇，呷鬼咩

結果又冇人理

我無朋友好悶既人你有無興趣

係先好講
我留tg

唔理我

到時可能係你覺得煩

理緊

喺度識人係好咩

樓主廿中未?

會唔會悶親我

同我講？

我冇朋友冇返工 大把時間 啱唔啱

屌你 係真唔係 雖然我都覺得你好似我識既一個人

冇翻工邊有錢？

之前儲落

自貼左先 我保證你會喺度搵到

我拍拖會諗結婚

我果時拍拖定時定候報到，一星期見3次
果陣時比d fd話拍拖就唔見左人

3次少啦 我真係好得人驚

跟機排隊

我都會 依家休息下啫

冇隊

真囉

禾系毒撚

屯門同港島相隔算係咁，我仲要返工呢

幾歲呀你

你係5p

21

我有同學都係咁 拍咗4 5年 日日見 好羨慕

正正經經搵一定搵到

當有工返既時候就好難，除非一齊住

冇希望 我可以一星期見7日

佢男朋友係翻工呀 個女仔去接佢 食完宵夜就走咁

點解冇希望

因為你睇我唔上

我都好想我個女朋友成日黐住我

呢個好痴線好正

好睇雙方耐性

18歲大把世界喇
慢慢搵
重要如果你條件唔差
一定搵到一個黐身
入到U大把世界

睇你有咩興趣囉

我都算多人追 但曖昧緊我已經要管人好快就嚇走晒啲人

我唔係
我以為5p台用5p語言

唔准

連登多狗公 個個都話自己毒撚
不過如果你真係要搵毒撚嘅話
相信連登幫到你
我因為管條女都搞到鬧咗好多次交
我都想自己唔咁痴身
但係你管人嘅同時 自己會唔會畀人管先
利申返 紅巴

梳

我會呀 我會自己報到

好啦原諒你

同我一樣

我都會準時報到
不過我女朋友 雖然依家都唔知係唔係
佢就會嫌我管佢 一出去玩就幾個鐘都冇message
因為呢個問題 之前已經嘈咗好多次
都未諗到點解決
而家諗住 由得佢同佢啲朋友去玩算
我自己留喺屋企呷醋

但係我仲好鍾意佢
所以冇計啦

唔得 會好辛苦 自己亂諗 其實係咪佢唔夠愛你？ 定你試下學佢睇下佢咩反應

我同ex都係咁 忍唔住 最後都係分手

偽毒

佢唔夠愛我 呢個真
咁我唯有再做好啲自己 去令到佢更加愛我囉
希望自己做得更好 可以令到佢更加愛我啦
我可以做啲咩 唯有改變自己囉

仲有方法嘅
咁你忍唔住啲咩

唔會 你愈好佢愈覺得你唔會走就唔會珍惜 反而你突然對佢唔好佢先會醒

想同條仔一晚互射幾多次？

搵到毒撚埋單未？

無聊

點講都好
我諗我呢世都淨係鍾意佢一個
就算點 我都會 就佢 錫佢
唉 鬼叫我鍾意佢
你都快啲搵返個同你情投意合㗎啦

我每個都咁諗 但其實好易move on 當你有下一個對象架話 你值得更好架 唔好再俾佢折磨 我身邊啲朋友成日咁講

想收兵同撚毒撚 過主啦

從來都唔收兵

咁調返轉頭諗
佢講嘅嘢都有道理姐 佢都係想我變得更好
我唔知啦 我都好難再有對象
始終都已經唔係第一次拍拖
雖然我都係大你一年 但係出咗啲小意外
我基本上都認定佢係最後一個
唉 總之一言難盡
淨係想留喺佢身邊陪住佢

好傻呀你 但加油啦 無論點都好 始終決定係你手

冇計啦
我呢啲傻傻地嘅毒撚先會咁鍾意佢
你都加油呀 快啲搵到啱你嘅人
到時再同我講啦

對佢好啲啦 唔應該被上一個影響到你

但我2個都係咁 唔想再對人好啦 攞苦黎辛

好想搵到

慢慢嚟啦大把時間 而家先18
我一直以來都有個心願
就係 好想陪住自己鍾意嘅人一齊成長
希望我可以一路陪住佢啦
有咩事再講啦 我瞓先 早抖

咁你想係邊到識
毒到咁好難會係現實識朋友

咁咪正

tg 我

你永遠唔會成功.jpg

誰輕輕叫喚我

搵sp啦你

禾乖仔黎

實係

睇我開嘅post都知

得8cm

去痾尿未見過有人長過我

短都有罪

樓主呢D女講到點唔嫌點唔嫌

幾個月後肯定又話人樣衰又嫌人影衰

奶過野唔會信

Call 我呀 21800000

我ex都好樣衰 但我話晒俾朋友知佢係我男友

冇罪

所以咪變ex

佢飛撚咗我呀屌 佢話覺得朋友重要啲

你嫌佢樣衰, 佢自悲忍痛斬纜

好痛呀師傅

屌嫌仲唔飛 等過世？

冇囉 我有求佢唔好分 你地班男人唔好成日覺得分手就係女人錯

頂多係佢嫌我痴身

如果你真係想搵毒撚 TG 傾下

pm me

改下啦 有空間好重要

改唔到 熱戀期一定要痴 之後可以好啲既

會俾人話收兵

冇

我 咩都無

只可以話你唔好彩

我都覺架 唉 對拍拖冇晒信心 仲要成日俾人以為有男朋友

搵我

留個TG大家交流下ok?

會唔會係因為未諗清楚就一齊

你肯定係寒冬 熱撚死呀

第一個一定唔係 一齊咗2年 第二個就應該係 識咗半年 又唔了解對方 只係我依賴佢 佢都唔夠鍾意我

2年無得屌 半年就食豬

我都好毒 成日打機

錯呀 半年乜都冇 淨係攬下錫下

識u ok?

讀緊書？

距係咪好忙？

Tg傾？

咁你而家冇事啦嘛？

冇啦 要遇到啱既人好難

點聯絡樓主

唉同你差唔多情況

cv

比個機會我地

我真係唔係收兵

上連登話想搵毒撚拍拖, 但唔係收兵

去雞竇話想搵女人做愛, 但唔係叫雞

機場自己搵啦，上黎呻完又唔會有既

俾緊

呻下唔得咩

明 搵緊

搵緊就咪鬼呻

想人安慰下啫

咁都仲要人安慰

放心啦，到時你又會話佢悶架啦
利申又毒又柒又無女又無朋友

唔安慰 安撫ok?

到時你就話毒撚凈係打機又無新鮮感好悶架

hi

bye

我符合

實信你架

點解唔信

你sp呢

都話唔係sp 頂多ons

我鍾意好高架喎

我肥矮柒毒
咁88

真矮咩？其他三樣我ok架

你幾高

你講

我問緊你

我問返你

你答先

唔得

你問我問你問我問你

咁你呢 幾高

我女朋友頭三年都係咁 依家好左好多 唔會要報行蹤但痴身

小妹路過架咋

係呀 問埋你

報下行蹤呢d基本尊重啦

你頂得順 冇人頂我頂到1年以上

我恐怖到30分鐘一次

小妹184 是高妹

好想奶你對腳

朝早講下成日既行程已經夠
30分鐘一次你仲煩過小妹

不了 小妹有jer

係呀 煩撚到自己都覺得自己煩 太冇安全感

有幾多條 我有十條

手足病情有d嚴重
小妹本身有一條 但拎左去當鋪

me高

幾高呀

213

我2213

你都幾白痴下

你夠係213邊有人信

180can溝？

有咩缺憾

600cm ok

180m

okok

20 30 40都正

30都辛鳩苦啦

明明就好正

Pm左樓主 真毒

Me毒到討厭社交 不了

u140?

16x

又話2213？

15cm就正

then溝得未

十幾個我就2213

起訴20

15-20最舒服

得175

起碼20

著20對鞋墊

你鍾意囉

16x都要20up

how

都係鍾意高

idk

tg

ok

27a0
冇朋友零社交
冇去過旅行
有小小父幹
內向唔出聲
但矮seven7毒
岩唔岩

我可以24小時報到加影相

我可以 再唔係15分鐘都得

有冇180

傻啦 你只係想你鍾意既人毒+無朋友咋

冇
但真毒
屋企做小生意同有物業收租
未食過煙同酒 0 social zone

係呀

做下朋友啫 唔使咁認真

收兵都收到暈啦呢鋪

毒撚一向認真嫁喇
識講笑唔係咁

冇囉好冇

Add tg好不

我係A0毒撚，搵我

毒 無朋友 但唔7 高
女朋友就好撚多朋友
我日日留係屋企
佢就日日出街玩
一星期見一兩次左右
我都想痴住佢

我都想日日痴住男友

報曬行蹤先岩 去個廁所都要話佢知

依家就黎6年啦

好想日日見佢
但唔得
有時都唔開心

係架

我都會 想霸住佢

我都想咁 但我係男
冇咩朋友 有人約都唔係好想同佢地出去
剩係想陪女朋友
女朋友好多朋友 成日同朋友出去 又想識多啲朋友
咁樣磨磨合合 捱左兩年 佢終於頂唔順 話唔夾分手
依家每日好痛苦 咩都冇哂咁

搵其他人/興趣依賴下會好啲

屋企比左我2層樓
最鍾意自己一個人靜
有請鍾點處理家頭細務
自己住
每朝自己做完運動就番工
收工就畫下畫打下機
180cm a0
有條女比我養下都ok

依家咩都唔想做 好頹 好掛住佢
打機開完隻GAME兩秒已經唔想玩
學業都半放棄

有父幹真好

唔可以咁 要move on 遲下你會笑自己on9
你想佢後悔就應該改變自己 令自己變得吸引 搵啲公廁野學下都好 第時你會笑9自己做乜揀個咁低質既女朋友 點解為個咁垃圾既人唔開心

仲請唔請鐘點

同我一樣
佢已經好多朋友
仲係咁話唔夠 再識多d
一星期排足七日都唔夠
一樣覺得係捱緊
但好愛佢 唔想分手

有咁易move on就好
我仲有搵佢 佢都肯應下我
當然唔會好似以前咁咩都搵我 同我分享
佢話唔想見到我咁 下星期問我想唔想見下面
但我知我地已經冇咩可能

我, A0毒撚冇叫過雞, 保證專一!
不過肥矮窮毒柒, 你啱唔啱

冇架啦
兩年黎佢都會遷就我 好愛我
都陪得多我
如果你好愛佢
最緊要唔好比佢知你係咁諗 唔開心自己忍左佢
我就係有時會同佢呻下 chur下佢
chur下chur下去到某個位佢就會突然分手
真係前一日仲出緊街 前一晚仲傾緊電話
第二日就突然分手

你再繼續咁 佢愈唔會返黎

咁自己會好唔開心
都唔會拖到好耐

唉 我都知
我有睇到隔離果個復合post
真係好難忍手 明明已經決定唔再搵佢
但係有時突然亂諗起啲on9野 好似比佢暪住咁
就會走去煩鳩佢
其實都係一次 岩岩分手一星期
自己都覺自己好撚廢 又煩
兩年黎自己個世界好似已經變左圍住佢轉咁 佢一離開成個世界都崩潰哂

咁冇辦法
其實有時我都會唔開心 有諗過分手
但都係覺得好愛佢 堅持左落去
不過一段關係 你會咁諗時 佢都好大機會咁諗緊
只不過係你唔知
係睇邊個既愛磨滅得快啲 做放棄果個
長痛不如短痛
遲早有一日你或佢都係頂唔順

你地有冇試過因為呢啲事嗌交?

搵第二個人依賴 或者返多啲工忙啲

我有 咁對方唔適合你 你要搵返個痴身既先會開心

同唔同我拍拖？

太撚痴身已經係死罪, 都唔關係唔係毒撚事
如果一個毒撚毒到朋友都無幾個,
咁呢個已經唔係正常人

毒同冇朋友通常都唔會鍾意你痴身

同我一樣
我磨左四年幾最後都係散左

又未算去到嗌交
問題自己太得閒
跟住d情況同你一樣

你會唔會幫我含？

邊有咁易搵
仲讀緊書 呢幾年痴佢痴到佢咩朋友都冇去識
得返啲中學同學

唉 佢已經同我講有個男仔追緊佢
有問佢對佢有冇意思 佢話冇 希望佢真係冇意思

放鬆啲啦咁
佢唔痴身既 你真係要比空間佢
我都好後悔係咁CHUR佢
你真係愛佢既 你仲有得救

點解可以磨咁耐先話唔夾

好似變左失戀既人騎劫左個POST sorry

到時你又嫌棄人地嫁啦

男朋友咪會

我覺得都差不多開始變
兩個好似差太遠

又咁多人覆

你係咪仲讀緊書?
其實我覺得出黎做野就會慢慢變得獨立
睇下你頂唔頂去果時

我讀完 半廢青
佢讀緊書

原來我就係你一直要搵嘅人

有冇180呀

Ok，我都係摺返埋先

主人

無人理你發爛渣？

搵食好心行遠啲啦

自己領悟下

又唔係我針對你，鬧我都無用

過街老鼠咪理佢啦

我要識邊個？

洗唔洗係兒登識啊

咁叻豬拎到

唔啱我你慢慢要

啱嘅唔阻你繼續打飛機

發生咩事

Me

要

160